[PS4] Monster Hunter World Beta (7) 玩咩武器好呢

1/25號23:00 狩獵解禁

25號23點係日版

訂左同梱要26號先有得玩
班FD 25已經玩緊

唔係開左dl update先有連線咩？

留名學野

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 幾時有中文更新?
A : 正式出嘅時候

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

係時候要唱獵人之歌

約齊人芒亨

黎集會浴所一房等

個浴池輪流浸

要打凍土記得先帶熱飲

約齊人芒亨

無俱力盡洗乜點訓

要帶齊隨身品

你轉裝我地點都會等

開荒玩笛先

有無人開個新手群？廢事俾d老手屌啦 唉

psp版舊獵人

唔係開正式版post咩

ff巴棄左sm2轉戰mh界 ?

我同時係訓練員 亦係一名獵人

以為偷步咗就唔好啦

諗諗下又真係冇晒beta

其實啲斧點解要有咁多個名

斬擊斧
劍斧
充能斧
變形斧
盾斧

lm

盾斧

斬擊斧<因為用黎斬人
劍斧<可以變形做把劍
充能斧<可以充能
變形斧<可以變形
盾斧<有盾

想問你地訂game幾錢

偷咗啦不過香港無

劍斧同變形斧都可以變形

斬擊同充能都係官方名
其他都係日文盲自己亂譯

一想玩斧頭結果2個斧mode都

官方名唔係充能斧咩

日本都有人叫盾斧

印象流 自己覺得係就幫佢改名

留名
救命呀快D出啦
我好想強姦部PS4呀
係咁顏射佢呀.....

盾斧個名型d

日文唔係寫xx之盾斧?

係囉
其實盾斧都係公認嘅名嚟，唔係自譯

溝埋黎做充能變型斬擊劍盾斧啊笨

官方正名係充能斧不過盾斧個叫法普遍主流啲

好想快啲有得玩

官方名chargeaxe=充能斧
但好多chargeaxe都係用盾斧
e.g.:碎光の盾斧,角王盾斧ジオブロス

爆鎚龍正

490 同420 個2隻版本有咩分別？？？

我諗住玩弩 做遠程 support type haha

講錯左唔係爆鎚
果隻手會爆炸果隻唔記得咩名

haha

碎龍話晒係封面寵

新裝衣

碎龍
今集有就正

求解答

最強封面龍

裝衣真係好屈機既設計

數碼deluxe 版本包括以下內容:
-外觀裝備 「鎧武者系列」
-追加動作 1 「正坐」
-追加動作 2 「投射飛鏢」
-追加動作 3 「強推」
-追加獎章套裝1 「MH歴代角色人物套裝」
-追加獎章套裝2 「全熟肉吉祥物套裝」
-追加塗鴉 「龍」
-追加髮型 「沖天炮」
-14種特別個人造型

仲屈過狩技

睇完之後突然覺得今集冇回避性能同距離

好撚正佢d龍汁愈變愈紅會爆炸

你講呢隻?

有回避性能呀 beta套裝都有

狩技其實唔識用會死

beta都有回避性能護石啦

裝兩個緊急迴避 yeah

無敵嘅聖衣

痴線係咪姐係多條血咁呢個體力裝

屍套龍好撚正

謝巴打解答
姐係窮撚如我就買420 啦

記住指甲鉗同波板糖就得

係啵,條頸鍊有

我想問依家先訂貨會唔會太遲 同埋邊度有得訂中文版

明明mhx果陣斬擊斧正式學名係空戰強攻斬擊劍

無中文版 走啦

實體版無得訂啦咁遲

買數位囉

好正

我自己用劍斧 同 盾斧分兩把野

實體版爽啲

唉
打埋喺頭幾個回覆都係咁

又唔係要豪華版 一定訂到
普通版周街都係

差左會唔會食炒價

亞洲係咪確認冇pc板 得部勁電腦 唔想專登買ps4

呢集叫得斧既都唔多用斧mode

會啊 唔好訂

冇

香港偷跑左

未

如果買實體版 普通版
係咪應該去鋪面問定先?

我都想知

假膠？

度日如世紀

堆垃圾問題問足幾個月

而家先過左半日渣...好難頂

盾斧好好玩 爽到爆
識儲劍之後 就好好玩

同frd rush龍 好易就拎哂旗

有冇操蟲棍愛好者

你想問咩

Beta既操蟲棍真係弱過其他武器好多

有，4代果陣基本上剩玩蟲棍
利申非gay

可能係想問佢有偷跑未

留明睇高手過2招

偷跑左都係打單機
問價更加無可能班友肯定推高價位
所以呢d咁hit既game如果唔係一早訂左都係download比較好
起碼唔使硬食炒價

蟲棍jj 跳跳下好爽

代理要25/26先有貨

睇住隻蟲飛埋去撞一野
然後老鍊咁大隻龍失衡仲正

咩呢集？ 根本集集都係

好幾次用隻獵蟲尾刀左條滅盡龍

屌你我覺得呢個星期我條jer keep住充血狀態
星期三手機隻未來之戰更新
跟住星期四晚又有芒亨

數位版$429定$499好？

反而我今次打Juno用輕弩

盾斧唔用斧解放打春

隨你

因為我得一個人

麻太會唔會慢過麻雙/麻片好多?

充能劍斧mode除左解放仲有托用 九成時間都係用劍劈

btw斬斧今代條氣feel落短左但係回快左，逼人轉斧mode打

佢講盾斧喎

咁盾斧之前冇得劍mode超解既

水貨is ok

合理
今集劍mode勁到

未出鬼知咩
上兩代近戰灌狀態最快一定係片手同蟲棍

其實睇麻值同你攻擊頻率

歷代麻雙都好廢

斬斧轉斧mode個陣會回條bar

咪話左充能劍

雷麻雙都廢咩？

戇鳩先用

利申psp用開太刀

麻得慢

我覺得睇隊伍啦，個個fd 都爭住做輸出既話，揸把輔助性高d既武器無咩問題
如果你係主玩太刀，用麻太好過特登轉把唔識用既武器

咁拎弩麻

如果主玩太刀 咁真係用其實屬都好過硬用麻

講講下近武你拎弩嚟講做乜

聰明斧
用嘅人都聰明啲

佢真係咁想麻梗係用槍

操蟲棍係咪用既人要同隻蟲扑野

成班痴q曬線

睇嚟呢位巴打無論ps4個出碟位同枝棍都好有性趣

邊隻蟲好屌d

我想捽碟但唔想玩棍
利申非GAY

on9
緊係麻陷最快

速型蟲最好屌
佢郁既頻率最密同速度最快
肯定勁快就射

力型既話就吸功最好
啜你條JER啜得最用力個口最真空狀態

所以睇你鍾意玩邊款

OK U WIN

發生咩事

岩岩行信和見到啲Game 鋪一箱箱咁開入貨
唔知係咪MHW
會唔會已經到左

咬到你條J爆血水

大家會聽MON HUN語定日文?

是但啦
反正都係睇唔明

圖呢

mon hunt話

槌先最好玩
扑扑扑扑扑扑
仲可以打飛隊友

走左啦
毒撚唔夠膽問 睇下有冇偷跑消息先再出黎買

好撚多癡線佬

日文啦，以前芒亨語都係幾句"唔 霞下"就ok，而家真係全句咁讀哂真係唔會揀

唔識玩槌，好難追住頭打

唔似係 如果係應該好快即放上網再開炒價等人狗衝

會變阿輝

真獵人只會聽mh語

可以玩combo，打飛隊友騎龍

想出超高出力屬性解放斬

改左無得打飛人啦喎

如果有 我真係唔介意食炒
等得好辛苦

打腳都得 打跌佢
不過追住個頭打最爽
打暈佢好爽

補充番 聽講係轉轉轉個下改左

beta版入街場成堆槌仔追住條尾黎扑心諗做乜鳩

beta 同fd 練左陣都唔太成功

不過真係幾高攻

好似同大劍一樣都打飛到人

有碟賣?

試過BETA有場有條友開咪用搥, 一路打一路講 "扑撚死你扑撚死你扑撚......"

笑咗出聲

咁都比你撞正香港人

驚唔驚變老

MH我停左係psp打藍跳跳 戈時覺得好難玩
唔知近排爆過bloodborne ds 會唔會好打左呢

一定monhun語
由金海龍等到宜家終於有mh玩
苦等期間日日學monhun語

monhun語聽落好似日文調轉播

跟阿輝學？

好耐未試過覺得時間過咁慢

用頭踢波？

下 卡懷 阿呢嗲 coolmo

2代村長

mon hun language其實源自咩語 定capcom尻作

訂咗26號攞

唔想買psn卡
上次比人hack完仲有冇人敢用信用卡比錢

好似來自北海道原住民的愛奴語, 好似係

Bloodborne 我未補唔知
DS3 無名/黑龍Boss無吹雞入去 之後打直番出黎既
打MH應該輕鬆
如果正係過薪王/全程吹雞打
你就要自己再判斷

最近先買完大神

怕什麼

想問下會唔會分ser?

各位巴打有興趣學pm我
利申收好平

會

唔會
有QQ/Wechat就連到一齊玩

大家諗好自己同隻貓叫咩名未

打得贏bb/ds唔代表打mh會勁左，只係心理乘受能力強左

小b

每次買完都del返啲資料

掙扎緊
Beta嗰陣改咗名，喺chat嗰度都會show psn
唔知正式版會唔會咁

臭閪

生化吉兒

那那西

今集貓系統係點？
一隻貓跟到尾？

喂，點解要咁先......

想知係咪買PS4 唔洗買Pro版都夠做？

唔夠 會變返標清獵人

冇就買pro啦
有買貴冇買錯

想知 Pro而家幾錢？

唔買pro玩不如玩返xx

知唔知有無得隨時改個樣？
26號想快d鳩整個樣開始打 但驚無得改番

$3180

手指頭咁細個樣，鬼見到咩
以前整成半個鐘，左揀四揀，最後咪又係笠住件甲

貓奴 + 主人

戴哂頭盔都睇唔到啦

設定可以唔show 頭盔

有得較唔show 頭盔

裸裝打

而家係咪歧視我呢D用舊機玩既人

係
抵啦

唔係正係唔SHOW自己咋咩

整樣緊係自己睇
比人睇咪cap圖咯

整女角比自己J是常識吧

有偷跑？

屋企有pro同slim 睇落真係冇咩分別 係load快左

係咪真係咁撚在意個樣有無得整
屌你唔通打緊果陣特登轉個鏡頭
拎個飛機杯出黎打飛機咩

一路打一路J一路打J

聽講用4K電視差別大D
不過是撚但啦
用部PRO打機技術又唔會好D
到時用住部機係咁貓車咪又係柒

咁你用仔

講緊有無得執個樣呀
同埋其實我由2G到而家一路都用仔
今集我仲諗緊用男定女

射落部PS4度

玩弓係咪在 三角加圓就夠

狂三角加圓

我一開頭都以為係 但原來唔係
利申：唔係main弓

睇情況 正式版有其他瓶用又唔同玩法

普攻好細力 最多加下唔同箭

係咪冇血條睇條龍幾時死? 咁樣鳩劈10幾分鐘都未知佢幾時死都幾大壓力

用仔定女你都係咁打架啦
係咪真係咁撚在意係仔定女
屌你唔通打緊果陣特登轉個鏡頭
拎個飛機杯出黎打飛機咩

之後仲要對足幾百個鐘
想整下關你咩事
每個人有唔同既方式得到樂趣

我記得有得睇

咁都有得嘈

第一次玩？

開兩個角色唔駛煩

唔計樣，呢代咁鬼佬我覺得d裝靚極有限，正正常常玩男角著到成隻ds咁仲過癮

mh不嬲無得睇

呢個就係佢好玩既地方

正如溝女都唔會有個‘好感度’話比你知

想睇下，到時可唔可以拍片睇下

留名一陣crossover jump d女女skin

咪鬼理個癲佬

打緊個時唔會
但平時會

之前唔係有人post過片
差成半分鐘

嗰啲9upper唔好理好啲
擺明白撞

個條片有人話可能係network影響
不可盡信

有比較過睇得出跌fps無跌得咁勁

同意

真獵人係有得睇到嘅

Thx

嘩呢個比喻

付出左好多
去到最後先話你知
唔得

咁可能人哋玩開金手指呢

瀕色有得睇，顏色唔同

顏色

我玩PS4都冇佢LOAD咁撚慢

以前有個技，當隻龍扔左色玉狀態
佢又瀕死
小地圖上面佢既顏色會唔同左
不過只係快跛腳少少咁多
通常變得色隻龍都就跛腳

普攻其實都好痛 拉兩段 射都有1x一下 三支箭咁就有3x
再補下擴散 夠近又1x一下 5 支 又5x
一個簡單 combo 加埋都有8x 傷害 都好痛下

個變色功能係比人知幾時捉得

哦你話捕獲眼
咁都要有skill先睇到

同一條龍你估打一次就算咩
打多幾次你咪知佢幾時差唔多

係，不過今集見到打落去見到有數字跳出黎硬係怪怪地
唔知有無得熜左D數字....

有

捕獲失敗...
所以我先覺得d捕獲任務好鬼難

玩完beta就唔想熄數字了
知道邊度打得痛d係唔錯

我反而覺得望住單位數數字好唔開心....

但係一定唔可以整血條

知道完
就熄咗佢

整血條就唔係狩獵啦

但係可唔可比返d血我呀

D血噴出黎爽好多

以前家用版好多龍瀕死果陣都會有特徵
希望今集會出番呢樣野

今集真係有得睇，
下面隻怪個ICON，會有心電圖，
好似生化危機咁，綠色跳跳下會變黃

同埋龍叫個特效改改佢
宜家好唔明顯
成日被陰

得數字係咁出又無血出好無癮

已經決定今集main返長槍

今集唔知有無補獲見極

真

個心電圖好似流流哋 成日望都係綠色
瀕死都唔需要睇心電圖啦

入人地sos捕獲任場屠龍

我想問洗唔洗預訂

都幾難睇
今集我連佢地幾時麻幾時暈幾時叫都分唔出

而家問太遲啦
出個日食炒價啦

綠色跳跳下會有黃色，
愈打黃色跳既次數會頻密佐 !

有次街場打到夠鐘都仲係綠色線

暫時睇雄火龍都有
瀕死果時飛起都會跌落地

訂咩呀，買下載版啦

23號先走黎問咁得意

麻同暈都分唔到要去驗眼

我想知Lock mode可唔可以改返好似前幾代禁一下L先Lock一下
而唔係全程LOCK實隻怪
玩左三次BETA都好趕咁解晒啲任就算 無睇到SETTING

呢個option有得set

有得教

買左數位420
但睇睇下d造型又幾靚
有冇得後補upgrade 上去

ys

麻冇咁明顯
暈就直頭以為單純仆街
d星咁唔明顯搵鬼睇
一日都係起霧既錯

幾時先出..........
想死呀

大部份怪麻係硬直係到震，
暈訓落地典典下，今集做得太真實，
如果仲好似之前咁加個星星圈係個頭到會變得好怪

果堆其實dlc嚟

capcom都講左會出造型dlc
等遲d先買都得啦 除非你鍾意武士造型

7仔1/24-2/6買12個月ps plus送多3個月 好彩未買

操蟲棍

地圖有乜嘢可以用又係好難睇
好似juno一開波果度
d icon密密麻麻 都唔知邊度搵麻蛙
係睇完人地d ta片先知係邊
如果轉用顏色點表示各種可利用物件會好好多

有堆人半價合購咋

睇慣咗都ok

咁就好嚕 等多2年多少少就25號晚收工就準備屠龍

英文
Beta 聽 mon hunt 語聽到 1999

有得睇 ching快啲down返個金手指補丁去ps4到啦

白痴問題，見人踢麻痺娃係走去隔離先有踢制按，定係本身都有個踢制但我揾唔到

聽嚟做乜

行到會有掣按

記得要納刀先有得踢

太刀係咪冇以前咁屈

BETA果陣成日比麻蛙麻撚左
次次隻怪同我一齊企左係度郁唔到都唔知好嬲定好笑...

喺隔離撳圓圈

太刀以前屈咩

2G個陣

勇太咪勁

太刀除咗ｍｈｘｘ防反仲有冇屈過

關你XX咩事啊

有啲旁述都想聽下
呢集好似多番啲劇情
Elder crossing

屌你老母

x武士道太刀都好屈
去到xx就特登改慢半拍上刃

唔係太刀屈
係武士道屈

屈隊友

屌我次次都係打爆隻蛙
唔知有掣㩒

+1 岩岩玩beta心諗邊撚個麻我呀

咁xx都係勇毛屈唔係太刀屈

xx真係勇氣太刀屈

唔識用勇太嘅表示
浪費體力

都唔係
仲有兩年度

from 巴哈
港限

合購咪合購囉，關你撚事咩

yes
成千蚊果set

收藏版

好大機會
岩岩打去相熟game舖問，話聽日好大機會有驚喜

咁我串人咪串人囉，關你撚事咩

PSN都有得合購？

有
2部機用同1個psn

咁勁，早知我都合

唔係重弩最屈咩？
2個都玩過，我覺得勇太只係順手之流
重弩就直頭痴撚線喎

嘩屌我都想買呢set
想要隻模型

有朋友試過，同合購game方法一樣
玩fifa用返自己account都得

老老實實，如果偷跑過五百衝唔衝

睇你自己有無時間玩，你話多時間玩咪衝
但我估如果有偷跑應該超過550

衝

Dl版

偷跑冇得連機打 應該都唔會諗了

已買Dl版
唔洗諗衝唔衝

有d人純粹一開始想單機想快d升上去嫁嘛

不過我都買左498

偷跑單機衝村是常識吧
一到26號大家即刻連機打上位

驚喜你個頭啊
SONY行GAME已經唔會有偷跑依枝歌仔唱

訂左限定機，為左早半日玩買埋dl版

又鼓吹炒風 到時啲閪舖炒到飛天
好似gundam咁

過五百不如買deluxe版

過五百一定唔買

我都係
星期四用住部slim 玩住先
星期五就狗衝新機，隻game 原價放比fd
抵制炒價撚

真係富貴 但會唔會over左

手機GAME課金一野千幾二千蚊面不改容
幾百蚊係錢黎？

窮學生表示葡萄

咪臭係
幾百蚊行路跌咗都唔想停低執

亂抛垃圾犯法

罰款之嘛
豪埋俾法院啦

同理好冇公德心，接受唔到

有幾富貴
隻碟版重可以賣返出去
頭一兩日放至多輸幾十
食個茶記都冇左

正價都大把人狗衝啦，洗鬼輸幾十咩

炒起左仲可以炒埋一份

比人破處都沖正價？
除非出面炒姐，如果唔係我就接受唔到

想問DL 版 498個個外觀裝備 是咪冇得升 純粹得個樣？

跟機版冇記錯豪華版黎
街買除非直上典藏版唔係買唔到
咁又真係唔怕冇人接

利申：實體版收藏用唔會賣

套裝入面隻碟連包裝都未拆，破咩處啊

炒到飛起就上網買dl版
向炒家說fuck

豪華版d野全部有得賣

MHW 官方售價 $428
過左的話digital會係你的好選擇

炒狗死全家

今集係咪已經無人玩太刀同鎚？我見個個都好似轉灑玩斧頭蟲棍

有fd打梗係合購digital版啦

點會冇
得片手冇人玩

我硬係覺得斧頭變形好怪 bloodborne 咁
好似科幻武器咁
好地地一把劍識爆炸
斧頭識開炮
由1開始玩mh 到e 家都接受唔到d 咁潮既武器

唔洗咁計較啦
好地地一個人咪又係唔驚龍

獵人比條龍又撞又拍都唔變肉醬

雙修太刀同盾斧
盾斧真係好玩又型

咁統槍呢

又問

第一代支巴比倫都會伸長縮短啦

有d 武器根本制作人技窮 格硬諗出泥
寧願佢出d 關刀 戟 爪 鞭呀 拳套 鐮刀

關刀

爻吾刂牙清

關刀應該可以出係太刀到

大鬼薙刀［羅剎］

蟲棍都有薙刀啦

關公大戰外星人

好似三國 討鬼 瑪英咁 其實大把武器玩
爆炸劍 開炮斧 開炮槍真係
雖然係型 只係我唔鐘意姐

應該要學大門大空手打龍

關刀鐮刀戟=太刀
爪拳=雙刀
mhf

弩都好高科技, 跟本就係步槍, 仲要一把射到幾種彈

一早有

起初出charge axe時只係得個剪影
我仲ff佢會出大盾
短reach嘅打擊武+全部起手都有防禦判定
到依家都好希望有呢隻武器出

我想問個2個價有咩分別

以前太刀都出係大劍度
一開個分支太刀出泥 即刻人氣最高
點解關刀 唔可以係太刀分出泥
咁好想像力出d 科幻野 不如諗d 過癮d 既技能動作出泥

出九節鞭

鎚

應該係你唔鐘意

利伸好鍾意gunlance

銃槍正 上集勇氣銃槍g位前都係全彈一兩下就出硬直好爽

範馬刃牙

可以分細d 當係武器派生
eg 關刀攻速 慢d 範圍大d

跟機好似普通版喎，我睇日本官網冇寫係deluxe
垃圾sony 淨係寫送下載特典又唔講係邊隻

你問dl版
ps store咪寫哂
貴版多左d外觀野

求其啦
之後買咪得

除左噴血 可唔可以整走埋d 傷害數字

新手一問
beta見到啲人可以帶兩件斗篷 係咩玩法

唉

PS Store 預購限定特典

特別主題

利用遊戲內的圖像製成的PlayStation®4 主題，可用於主畫面及機能畫面。

走啦 隻game唔啱智障玩

弱智都識上連登

q&a 唔見有就問架啦
奉旨追po 咩

過左7點
有無人出去睇過偷跑未姐

觀廣返左貨

但賣未？

假嫁 唔好買la

最好幫佢買埋, 送埋上佢屋企
幫佢玩埋

我肯定炒到700都成班真獵人買
仲要係去黃金買

55

究竟炒高幾多呢

利申：等dl版

忍左咁耐班真獵人會志在果幾舊水?

得張圖冇bgm...

想問限定主機，即日藍店仲有無得買？

between 正式版由討論區 #1 就要分家
old seafood 同弱智區

利申 弱智

仆街中哂伏
走去問7仔姐姐有冇送
佢話出完飛先知
買完上fb見24號先開始優惠

之前問過老細話有少量係for即日walk in
有幾多就唔知

唔好拖埋人落水啦

mhw一年點都玩到厭
多三個月其實冇用
除非到時玩埋其他驚

搶先爭做老屎忽

ps plus正常買開都唔會比佢斷既

當初得psv果陣買左ps+
到宜家斷左兩年

到時26號有無大佬開連登公會?

你地就唔啱啦 應該要每頁都post一次Q&A, 如果唔係點睇到姐

上個月先自動續左 蝕

弱智區有大佬

交比你了

自動續好撚蝕

弱智 文盲 不得內進

公會到時應該會有既

btw mhw實體或者下載版都會送7日ps+
不過呢個7日ps+要你之前冇用過ps+先用到
所以聽日買完ps+唔好用住先

懶 冇法

xx銃槍

Dl版幾時開始預先下載

點解你唔去啊？

見到psn 有12+3就比錢
咁都要懶

有玩試玩都買晒

係咪應該整番個弱智q&a比人睇
到時又問點解冇中文版

因為長期用 唔想佢斷
未到期又唔想去買12+3

算啦今次我柒

護石似乎係直接生產出黎,但要逆鱗之類既材料
另外就係仲有得插珠
套裝效果有D裝3件就發動到,有D要5件

正式版個post標題 弱智與文盲請移玉步到弱智post

我到第二次beta前先買機

一開始好多人問
記得果陣話亞洲版有中文
fb d人問dl版係咪冇

上位裝有分A/B裝
A裝多技但少洞
B裝就少技但多洞

你唔直接出限定機

腋毛手制
不了
同埋當初想玩beta

我都無玩，佢出果時先買

學我係日set dl咪冇

咁弱智可以用左美國psn 買美版

咁開頭真係唔知佢個機制係點分配

但後期講明出game當日有中文patch 都仲問嗰啲就真係弱智

2日前。。。 psn 有寫

家陣啲中文版真係養左一班豬兜
入親GAME PO第一句就係問有冇中文
BTW正常玩開MH都唔會SET中文啦

我覺得，答得咁悔氣不如唔好答
無人求過佢答
唔知點解有人上晒身，覺得自已一定要非答不可

仲擺出一個姿態，已經好多人問我同一個問題，不過我可憐你再答，自已去查google啦

好難理解港服既dl版唔算亞洲版

講完有patch之後真係仲有好多人問點解ps store冇標中文

有排用

大家都係想推post姐

真。獵人區

我之前ps4舊機為左mh順便轉左pro
fps同畫面其實睇得出唔少分別
pro表演係好好多
唔好再問咩有冇分別
就好似你玩lol開最低同最高都可以玩到一樣

想問幾點
係咪撘正00:00

又唔係咁講既
打開機既人，有幾多會俾日文難到令game都玩唔到啊？

不過Ps4近年真係多左好多中文game，令打機既動力大左係真
好似人中之龍呢d 文本量咁大既game，中文化左真係吸引大增
相反Gundam VS, 街霸呢d，中唔中文又真係無乜所謂

唔R水吹呢幾日點捱

話冇分別果D一係盲西一係得SLIM然後呃自己

呢度精神病院來

想買黎玩下
想SET巨集 代替三角+圓

其實你搭正試下down唔down到咪得囉

何況down到又唔代表你玩到，急黎托咩

數位版幾時開始可以download?
聽日入錢落psn

偷跑鬼佬係4chan講過正式版舊機fps有改善

2日前。。。psn有寫

xbox手制黎既

希望係

改極都上唔到40

gd
同mhf一樣

有無人覺得無得自己set 制位硬係差少少？

好多日系game都係正方 同 三角 係攻擊，圓係道具/grip
前幾日打beta都成日按錯

呢度我幫你頂住,快,快走

啲鬼佬直播有冇睇到一件裝要幾多料

mh唔係不嬲咁上下咩

用舊機打beta打我又舊得冇乜野
可能我隻眼未進化
唔想特登出部pro

可能真係分post好d

至少唔係崇洋崇到x係確定咪算

幾個fd住村屋得6mb下載 係急黎托嫁啦

一個獵團一個POST

又未真係出，唔明點解問都要屌
之後正式出又會再有一班人加入。到時人地問又係到覺得自己好威。中國人

加埋成16GB,你諗定其他方法好D

村屋撚真係冇人權

打開係咁就要咁咩
PSP 嗰陣夠要C字手啦，依家逼你用返睇下多唔多人屌

佢出個option俾人改制已經解決到啦

買razer 果隻仲好啦， 好好用

c字手個程度點同

C字手係因為PSP個設計問題，
依家手制冇必要咁做

好貴

你講到咁，你贏

想知班炒狗叫到咩價

Gundam都炒到最高一千

咁設計到可以改制難道又好大問題？

不過算啦，預左俾人叫我自己問Capcom點解無制改

我估普通版599

普通版應該700摸頂..........掛

我都諗緊買邊隻好

我想問有冇人6號上sony store 訂左特別版主機?
會唔會再有email 講幾時有機拎架?
今日都23號我仲係冇

799差唔多啦

hori黎緊出果隻好似唔錯

精母

數位碼買左普通版 有d後悔唔買豪華版

之後買番

但好怕左邊個波同十字調轉左唔習慣

Xbox Elite Controller + Brook X One Adapter

屌

會補出返比你買

一樣
冇用elite, 普通都夠
不過可以無線，手感一樣贏哂上面幾隻

你買DL定實體

個post推好快

實體典床版

n100+switch pro手制
可以一戰

今集又有覺醒

不過未必買到 訂果陣話太多人訂 我排到4x

Razer 果隻正方圓圈果啲好似係機械軸，唔肯定總之同原裝兩個手感， 反應快好多唔洗禁到實先禁到出黎

上面R2L2 唔洗好似原裝咁到底先有反應無咁攰用耐左

都有四個制自己set, 唔用的話可以用佢送個螺絲批拆左佢

最大好處我覺得係用mhw 新果個揀道具方法邊跑邊揀 唔洗再用C字手禁十字 上下左右，因為會桿同十字掉轉左擺

會訂左,但冇貨咩?

唔唔夠派咪無

狂暴草泥馬

石破熊河飯

呢個手制好似以前XBOX個手制咁 個制擺後面比食指中指禁

路過竟然見到咁多fd子

石巴同精母到時CARRY我

英國巴留明
冇人同我玩

冇朋友

我用慣xbox掣就覺得好撳過原裝
不過有線就柒少少

成個post都係戰友

me new hand

希望到時有人加我一齊玩啦
時差問題

到時候大把人同你玩啦

成班機痴係度

石破巴

me two

好耐無見

me three

大佬

補左70蚊就變番豪華

26號要ot

屌要星期一先玩到

辭職啦

辭左無錢打J

有個2分59秒

射波lo

前排請左好多病假啦

一早請定26準備MH

ps4本身有改制功能 睇下岩唔岩用

咪睇D偷片狗

不過依家都無咁熱血

屬性解放?
唔奇丫
始終4G團隊做出來既續作

有冇人知弓有冇得set番三角做蓄力

係咪因為多左龍咩矢所以改到而家咁

咩覺醒 ?

覺醒/屬性解放
冇技果時你把武器係冇屬性
有技先帶屬性

呢個真係唔清楚 一陣就知

三角就肯定改唔到

無訂咪連炒都冇得食

咁反人類

有冇咩偷跑消息

3G最強角龍長槍都係靠依招技

哦屌個招糞技

佢唔比我買啵 話因爲預購左普通版 買唔到豪華版

我冇乜興趣

仲有鹿角弓

3G覺醒後有幾把武器都唔差
係4G變哂垃圾

26號會有個dlc 出比你補翻
但少左啲事前預訂野囉

超硬質雙刀

預訂野普通版都有

正式版擺最頭

打滅盡龍打到好似賊龍咁

官方直播都有實機比較 pro細節會更多
靜態同樣60FPS
動態pro有45 slim有30

其實2:59都已經唔係最快

有無扮工巴打想約埋，每晚定時11點開團

冇訂到會唔會第一日冇貨

好大機會

數位版

想買實體多啲

你比炒價應該都買到

咁不如digital 啦

我今日黃金重訂到

本身都有啲性趣，但見到係有線真係咩興趣都冇哂

我比較懶 常玩鍾意數位多D

係咪一定要去7仔買先有得送？自己上ps store買得唔得？

爆破瓶扣100

我估係喇

有冇人會開個group一齊玩

要 7 仔買
再入條 key
7 仔 facebook 有 terms&conditions

有咩係post講

一開谷就靜

Psn果隻係咪已經係中文版？見佢寫住日英版

到正日有中文patch

我幫你頂住,快走

依家明珠台做緊明珠絕色:印尼小島
當年MHP2G嘅場地同怪物唔小元素都係參考印尼同東南亞小島建造出黎,至今十幾萬年仍然唔比外人搭足

到時大家會唔會開咪玩
btw乜鬼耳機都未買
有冇推薦

所以喱樣真係無咁方便

我反而好憎人開咪嘈生晒

幾箭先爆一次

想問你多數買普通版定digital deluxe版

數位版係咪可以玩先？

唔俾有偷跑咩

你買行版就唔俾

thx bro
以後買plus都等有優惠先買

石巴
for幾個平台用的話
除左a50仲有冇咩選擇

開咪打真係冇咁集中嘅，不過成班fd一齊圍威喂，爆哂粗屌老母咁都好歡樂

同fd就係
同街人就算

幾$???

428，100訂

我唔會主動開咪

街人叫我就開咪出下聲 吹下水

又唔會好介意

有咩去英倫扮工室講

上位慘爪龍裝有分2件同4件套裝效果,2件出拔刀術(力),4件出剛刃研磨
姐係今集應該係玩3+2混裝

條龍好慘

邊間呀巴打

咁樣DDD既

down得

藍店

你睇金鐘嘅巴打就個根本冇毒撚啦

不停屌老母算唔算健談

金鐘個d...唔係全部都係毒撚黎咩

你現實一定好撚樣衰

洗乜講
絕對係樣衰過金鐘班巴打啦

你地ps4 pro嗰三個setting揀邊樣？
解象度，幀率，圖像

DigitalFoundry測試視頻中的結果為：
PS4 Pro畫質優先模式：36-38 fps
PS4 Pro分辨率優先模式：31-39 fps
PS4 Pro幀數優先模式：38-49 fps
標準PS4：27-36 fps

如果正式版fps冇點變
我會揀畫質果個
穩定既fps 玩落係會覺得順

希望在明天
早抖

Frame rate

點解我理解係調轉

揀幀數唔應該係盡量維持framerate 避免因複雜場景而大跌？
點解揀畫質反而framerate 會隱定啲

無50幾都係疾咁

部份人（包括DigitalFoundry）覺得穩定係 舒服過 平均高但會drop frame
但我就相反，ff 15我係鐘意 高frame會drop 多過穩定30

解答: 而家dl 得啦

自爆tim....

hi wayne

得7gb唔夠
開game又要download一堆野都似

點樣㩒 ？

告別這青草地 告別那空氣

駛唔駛del左beta先? 我禁入去冇得dl

內容保存庫 已購買項目搵返mh

我無del beta 照dl 到呀

明明較左自動下載, 最後都要手動先 dl 到

點解

down 完7gb 變左 14gb

下載中

下載完都仲鎖著，仲要等

頭先應該 update 咗
update 咗先有

dl完14g野…依家好空虛

你唔自己講我諗本身應該冇乜人留意

用xbox elite 個掣玩ps4真係好正

各位巴打絲打 我遇到D 問題 唔知點算
係咁的
我PS4有兩個AC 一個我哥 (A)
一個我嘅(B)
咁A 就訂左MH數位版 同埋 買埋會藉
之後SET 埋常用主機
咁我問過D 朋友 正常 到時26號果日 我用B 係咪都玩到MH 正式版 同埋可以 同其他人連線。 佢哋話OK

但問題就出現咗 我玩BETA 就好奇怪
我用 B 玩 第一次開GAME就連線入到場玩到
之後離開左個場 諗住入其他場
就入唔到。 自己試過開場 FD 都入唔到
入FD 場又唔得
之後就出現呢個畫面
有冇人知點解 唔該

Hi

有冇咩tg谷加下

有 唔好畀cdrom入

hi

屌你老母嚇撚死我
同你同一個icon
我現實叫wayne Tsang

名都有得相認

個倒數好漫長

仲有兩年

有無人睇緊個外國佬打，juno正式版都係咁廢既

佢打到8星了

條友玩到滅盡龍裝

成件霸龍甲咁

斬紙片咁

今隻主角可以更型其實

未玩過 想問下弓對比輕弩有咩優勢 幾鍾意弓

beta只係玩左少少
想問正式版係咪重新開始

條屍龍都幾核突下

個鬼佬唔識返上去

英雄之證BGM正到

哼到走哂音

又打完一隻

beta唔洗買左正版game同唔洗有plus會籍都玩到
應該唔關a玩家定b玩家嘅事
你肯定連線好穩定？

一開波要打個幾粒結晶再玩炮彈

下個post唔好1叫beta喇
直接開正式post 1喇

有得郁炮台方向

我係佢discord個chatroom提佢先識推 之前pv都有show過推炮台

嘩屌有三天刀

岩岩都聽到佢係到多謝chatroom啲人提

想知三天刀英文係咩

又打多次

唔知有冇睇錯但見到黑紅色個外形似係, 亦可能純粹熔山刀黎

一個人solo呢啲大怪都幾辛苦下 又要跟住流程做又要重覆走黎走去

呢d超大型怪真係好悶 係咁執炮彈發炮

佢而家係上身滅盡 下身熔山?

頭熔山 手蠻惡 身腰滅盡
佢想要整埋熔山腳就可以mix到靚技, 但頭先打果場熔山冇佢差既果樣料所以應該會再打

個魚池可以直接跳落去用網網D魚

熔山出到咩技
淨係見到耳栓 火防?

唔夠XX ver正

依到多唔多美國巴打, 驚有時差,到時唔夠打個陣冇人幫到拖

怕咩 到時大把香港生活但係美國時區既人啦

呢到已經有一個

OR 有冇psn?

咁我放心，唔洗就返香港時間玩

yahakwongUS0512

加洲撚

買咗digital版，今日係咪有得download定先？得30M寬頻，要開定機download

有得預先download
開住機或者rest mode download都得，網速只影響download速度

已經有得download

加左

呢個我知，打機連線好少過2M

Btw 巴打你邊到訂/ 買, 我amazon 訂左, 但係digital 又好似有得12點玩

我買數碼版。有諗過係play asia 買但要等到2月中先送到黎。

岩岩唔記得講，我計過我地呢邊星期4 早上7點度就玩得

我覺得外國巴打買數碼版會好d. 中文版你無訂一定食炒價， 等佢送時間又耐運費又貴。 你可能話實體遲下唔玩有得賣返出去。但你諗下，到你想放果時，呢隻game 仲會唔會有人想收？ 當然，慣儲碟既巴打可以無視我岩岩講既情況

其實中文字幕包唔包埋中文介面？

用香港psn

今日會唔會偷跑呢

依家已經可以開始下

我舊機一遠景lag到傻 不過叫做玩得落咁樣
不過我有部超級電腦等九月玩60fps版唔想為左果唔穩定既10fps比多三千咁解

炎王龍

最終boss

最終boos係新種黎？
好似有d似天迴龍

都冇第2對手
點睇都係炎王風翔煌黑再上

你經香港psn買 digital?

偷跑佬1take就贏左,打完出ending
霸龍,崩龍級數

仲有無分下位 上位 G位？

有上下位,冇G

係佢勁打得快
定好易玩?

今集遠程改到咁勁崩霸級數同舊肉有咩分別

得上下位咁好快打完

打完櫻火之後番村會有情報話出現左4隻隱藏boss
其中1隻係全身都係痘痘會爆炸果隻

村屋撚得3mb
不過隻game得21gb到，好快down完

4開始2隻一直都係一舊肉

最終boss防具

偷跑佬爆完機之後HR由15升左上18
但冇任何新任
不過佢剩係追主線任打,好多星任都未清

幾時先到禮拜五

應該有分

應該都係到指定hr先再開新野

係

點解訓醒都仲未玩到

嘩屌你成你鬼新娘咁
月亮光光月亮光光

扑暈自己訓多幾日啦

個

個偷跑佬真係個貓奴黎
自己乜都冇 都整左set野俾貓

官方都話係貓奴game

如果女裝都係咁就好型

依家HR去到咁高 有雙位數
以前G位好似去到9?

不嬲無限

三位數
3ds已經三位數

唔勿得叫佢B52

OUT哂

唔知會唔會有二名怪

唔會

解封BOSS 一take過左?

想問
我同我細佬共用一部ps4
但分a/b acc 佢用a acc買左數位版
我b acc都玩到同連到線？

可以

Thanks

其中1個ac有plus就可以

因為我用A 玩嘅時候 完全冇問題喎 係玩到

唔知今日先去訂唔訂到

今日直接walkin買

痴線咁快打完

訂咗收藏版 但而家又唔太想要
有無人有興趣

其實條偷跑佬都打左成3,40個鐘

我就唔信walkin會冇

仲要唔洗試邊個係key任

咁多結晶好ds feel

已有Key任list？

今集直接寫明邊個係key任

新手 咩係key任

關鍵任務

我指有咩用

每級有一堆任
但一般都唔洗打哂就已經可以升級
升級必須既任我地叫KEY任

i see 咁都幾好唔洗下下上網搵

唔洗做剩打機冇社交
個個都得

冇所謂啦
MH又唔洗追進度

慘爪龍的掌控：上位慘爪龍套裝技能，分為2件套和4件套，2件套效果與下位一樣是拔刀術力，4件套為剛刃研磨，磨刀後一段時間內斬味不下降

熔山龍的掌控：熔山龍套裝效果，任意三件即可發動，實際效果為特殊會心，提高會心攻擊時特殊異常狀態的積蓄值

風飄龍的鍾愛：上位風飄龍套裝效果，分為2件套和4件套，2件套跟下位一樣是幸運，四件套效果為弓蓄力等級提升

最終解禁BOSS套裝效果
Xeon’jiiva的神性：三件即可發動，實際為利刃/彈藥節約，鋒利度消耗減半/弓弩類一定機率不消耗彈藥和瓶子

炮術：共3級 提升10%/20%/30%砲擊傷害並降低龍擊砲冷卻時間15%/30%/50%

轉自百度

有無人感受到 度日如年

炮術統槍

有人問點解
隻隻game都有痴線佬幾日爆機
好出奇咩

姐係今集唔洗刷裝？
定要刷佢都咁快

公司大把野做不知幾充實
連休息時間都好似短到冇咁
利申冗緊

代代都唔洗刷裝架啦 有把靚武器就過到

我做極都有2/3 時間hea

一分鐘點一次煤氣

50%冷卻時間 會唔會誇左d

多嘢做不過無咩心機做

官方好似提過以前太少人用銃槍,所以今集大強化希望多番D人用

從未玩過芒亨
如果今集第一次玩
會唔會好難上手?
同之前嗰啲芒亨有冇故事關連?

個心已經由星期一飛走左
日日係到倒數 好耐無呢種心態

不過講真就算一分鐘點一次煤氣都唔會成日有機會出啦
反而招橫掃同下砸loop就真係勁

食緊早餐

約戰時 大家會開tg定係係post留id???

開左QQ group

銃槍以前幾耐一發龍擊砲
無玩開銃槍

寧願技能係加呢兩下傷害倍率

原來係我廢

好似兩分鐘

從來都冇刷裝
得整裝

係咪全部實體碟都係26號先拎到

刷素材整裝i mean

上黎開post

會 但上左手就會好玩
芒亨有冇故事關連< 背景設定有 但可以不理 每代基本上係獨立故事

個偷跑佬好似著鬼蛙裝沖到8星村任

thx bro~~
咁如果單打會唔會冇咩意思,
d fd 唔玩呢隻

不過都唔會咁多位可以一分鐘出發龍擊砲啦
全彈loop仲好

到時上黎放code實大把人同你打
或者連街場

你可以上黎同巴打玩架嘛

單打都好有意思 自己單挑條龍打贏都好有成就咁

成就感

係牙

嗨

呢個情況你應該試下用b嚟連上youtube睇下連線有冇問題，a冇問題，唔代表b嘅連線冇問題
anyway，google左你個error code，已經有人指出係網絡nat衝突，你自己跟住佢啲step嚟做

牙你老母

今集覺得似PSP版多過3DS果啲

有冇巴打開個google excel 放psn

咩叫3DS個啲
你用緊3G 4 定X/XX黎比

又見早腸

同一個場最多幾多人一齊打?
係咪唔會有玩家對打mode?

有對打
開MIC約出黎就得

對打都講得出

一間房可以俾16個人入去，
但每個任最多4個人，

講過話會有PVP對戰系統。

冇人夠我把鎚打

其實MHFO年代已經有PVP

頭先係其他討論區見到好多裝流出圖
D男裝好核突
睇黎今集玩女算.....
今集D女好似好少布......

咩叫點煤氣？

我記得果陣好似係玩時間

擊龍炮?

冇記錯係可以龍+玩家 VS 龍+玩家

仲可以好似evolved 咁4打1 (可以做龍）

捉左隻黑角都比人屈

又撚狗

可以做龍
我打到果期係每次活動要打千幾定幾千隻怪已經無玩
最記得有一期好似要打千幾隻盾蟹

龍+玩家 VS 龍+玩家唔係假膠黎
不過依家好似已經無左

印象中做龍好易贏
拉打狂轉區
一夠鐘就贏

有咁既活動咩

有，果陣唔知要刷咩
不過好撚快
好似5分針兩隻

MHFO竟然有咁膠既野

Link定老

真係無印象

圖太多我放LINK自己入去睇

Ps2 隻2咪有囉
個時至多人用蟹，貪佢成日深潛，對手打佢唔到

打怪應該冇，
做件裝打幾千隻怪拎料就有，
早期既收穫裝，太公望呢啲裝先係挑戰人類極限

喂，咪下下提老母喎

下原來真

其實都唔膠，果陣D人特登要捉隻勁D既龍黎做寵
玩到好似寵物小精蟲咁....

其實龍+玩家 VS 龍+玩家(正名:大鬥技會)係2dos既系統黎

咪同以往一狗樣

點解麒麟裝個頭死都唔肯整長個假髮

慘爪成套鬼蛙咁，用到爆機都得

我真係唔記得果期係打咩
果期打盾蟹打到想嘔
然後出左舞女無耐就已經無玩....
因為已經開始有課金裝
一套10個技......

Ps2版原來真係冇人玩

秘傳防具,大蛇裝大蛇武

係呢套，好淫亂好正
想一野撕開佢條底褲同BRA
係咁奶佢塊閪同對腳....
另外一手揸住佢對波....

可以下決心用女角

果陣好似仲有一隻特別特攻既浮岳龍
嘩比佢爆一下.....
你老味無左8成血.....

用女角同你玩會唔會比你強姦

條link女角得果兩套跟本分唔到邊邊好d

同以前骨裝差唔多姐

我都用女角一齊互奶閪
整套MH版女女咸片

課金裝無十個技啦,舞雷應該仲係早期課金裝,好多都只係某一件裝既上位互換
十技點都要自己砌

剛種?

睇男角果D已經唔想用
我最唔鍾意就係著到好大舊好腫果D裝....

唔洗問啦法官大人.......

課金都5，6技
加埋珠同其他野，10個技真係好撚惡...

係啦係剛種
唔知今集有無得打返浮岳龍
佢套修羅裝其實幾好睇...

play home

早幾個月玩返下MHZ，俾隻雷狼龍一下秒佐

十技唔惡,個期無剛力三技就比人踢先叫惡
同埋其實唔課都砌到一樣效果

係咪充能狀態跳起背壓果招

白雷狼?

YES 一出去，唔夠30秒死佐

所以即刻唔玩....
入親場都比人踢真係好嬲.....

想問下ps4之前已經有MHFO
點解而家出MHW好似咁大件事，似未出過嘅新game 咁？

兩樣野黎喎

你有冇玩過mhfo？
有應該就唔會問呢個問題

毎月費令人卻步

金恐暴,白雷狼,兩隻都大仆街

真獵人不願面對

FO其實係ONLINE GAME黎......

FO係好玩既，最多龍最多玩法，啲裝整一世都整唔完，
獵團系統又做得好，不過真係太忙，人大佐負擔唔起

明明最貼近佢地口中最好玩既2G年代就係FO

白雷狼我都好似有打過
應該唔係舞女停玩
諗諗下我連雙響都有打過

FO打到好似返多份工咁

mhfg玩到上G級就冇玩了
不過隻炎王灼華真係J死人

FO初代就好玩
Z打後大部分都超級系黎

真心咁講， fo龍勁好多

不過要刷同一件裝時間太長

但其實不嬲mh 都似online game 架喎
大部份時間都係重覆入房打任刷料做裝，村任公會任只係打嚟開新嘢，咁咪同online games 嘅故事咪一樣

日ser?中ser?
中ser好似都係依一年內既事

所以我都只係玩最初期
依家D怪隻隻玩到出魔法咁

FGG打後"刷同一件裝時間太長"應該得返秘傅同大蛇裝

白狼真係好ON9，後尾聽佢地講要有不退裝先夠打，
但要整到出黎起碼要成個月

獵人都識衝次識飛天啦，啲怪唔進化下邊夠打

唔記得，但我玩果陣仲未合SER

你係新幹線年代既FO

果次借FD部SWITCH
打果隻最尾BOSS咩天彗龍

一打......喂，屌你，龍形火箭黎既.......

好似係，後期佢好似合左SER

天彗封面怪黎
不過天彗比起FG,FZ個D其實還好啦

新幹線年代無白雷狼wor

仆街 買左eng japan版
中文版要另外買？

新幹線果隻capcom斷代理
直頭執左喎

係, 再買過la

咁即係記錯
但我有打過雙響

係咪綠綠地成身冰果隻當左雷狼

唔知

雙響狼?
好早期既野黎
白雷狼係真係白色既雷狼

邊到買中文版？store只見到eng jap

我要退貨 好撚on9 轉個中文又第二隻

冰狐？

響香港store買就係中文版

白雷狼同唔同冥雷狼

今集個裝備技能系統唔係鐘意
搞到好似可以亂咁混裝咁
冇左著成套裝嘅意義...

你係好撚on9

天彗=噴射機
今集亂入龍=轟炸機
下一次會有咩飛機

響狼早期生物黎，
不過嗰時剛種雙狼都算係一個挑戰，
唔4人合作定番打真係打到燥

直昇機

你講既舞雷冥雷,唔怪得雞同鴨講

打MH學英文啦

屌你老母啦 垃圾設計

停一停 諗一諗ok?

隠形戰機
月迅

混裝有bonus skill喎

下
不嬲玩咁多集都係混裝至上啦
係X果時有幾套二名叫做用得下
XX雖然係螳螂但都唔係一定要用死

我指 成套裝有bonus

應該未打過，我以為係黑白果隻雷狼....

比PATCH你更新唔洗買過隻都叫垃圾設計
STORE度說明大大隻字寫住你又唔睇
邊個垃圾D

繁體中文及韓文字幕將於遊戲推出後以下載PATCH的形式免費提供。

好似有玩過下呢隻...

個兩隻叫舞雷龍冥雷龍,唔係雷狼

你垃圾d囉我屌你老母死賤種

果陣都唔知邊條粉腸諗住隻隱形呢D設計......
真係痴線

果隻獄狼黎

block咗先

比人串到發脾4

一撚早睇左啦 唔肯定咪問下 唔撚俾？
上面又人有講要買過 唔撚俾人問？
屌你老母on9 你老母閪有幾臭先生到你？

覺得真係分POST好D

中文化真係養左好多低能

有冇人知邊到有得睇返skyhel既直播重播？

識打緊係打依隻

自

好似冇左個種計數值去砌夠技能嘅樂趣....

今集亞種回歸
如果有雷狼既話
我想佢出埋獄狼
獄狼無論係裝定武器都好正（外型）

7到呢

屌人還屌人 燥底還燥底
唔好獻醜

大聲唔代表冇禮貌！！屌你老母個老母！

班痴線佬對裝既系統有冇咩評價

睇左,但又唔明,咁同無睇有咩分別

鬼蛙裝毀滅世界

上面個小學雞

混裝都唔鐘意 不過你仲可以著成套架
無人限制你一定要混
好似以前玩MH好多人都係睇裝唔睇屬性 最多都係把武睇

就好似第2隻GAME 地平線咁
有人屌有套甲好勁 可以檔攻擊兩三次搞到隻GAME無左平衡
我心諗屌你老母你可以唔用架麻 戇鳩

睇左都買錯
盲西

又要貼下依幅圖

我想打浮岳

你老母日日收十蚊俾狗屌
屌到生到你個大仆街
惡人先告狀

7年獵人區
季候鳥區
真實狩獵區
前MHXX區
文盲區(冇人入因為唔識字)

仲有冇

弱智都學人打機
買完記住玩單機唔好連線害人啦

玩咩武器好？

建議你唔好玩 我驚你eq低到連手掣都擲出街

可能第一日就一堆無買PS plus既問點解連唔到

屌你老母個老母
笑撚到我仆街

穿龍棍

咁老實講後期有幾多人真係自己計套裝點配點
多數都係跟人/用配裝器
依家呢種點法起碼叫做直觀d 有好有唔好

片手
打同唔打都係打小個
可以周圍蛇王挖礦

我mhx 係黑炎裝
mhxx係螳螂裝
只要你唔死 連有人會嘈你

除非你入 定番 場就有一定既技能要求

俾人撚到痴咗線 亂咁屌

你老母好慘，生左你咁既7head 真係有幾7先會買錯

女角淫賤配裝分享區

識玩緊係玩角笛
回復笛解毒笛鬼人笛硬化笛

G持

咁垃圾既道具今代仲有冇架